Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна.

Деструктуризація допомогає розбивати складні структури (об`єкти, масиви) на маленькі частини та змінювати ці структури.